手足轉場喇，不停出入同一地方出事

如果純行街既無所謂
但係要裝修既 裝完好走轉場
旺角黃大仙銅鑼灣尖沙咀自己揀
不停出入同一個商場裝修等於變相陣地
無著數

利申沙田無black bloc 純和理shop
部分手足已轉場

人手推1

人手推2

人手推3

今日竟然冇屯市

人手推4

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

人手推5

Windows shopping屌狗中

人手推6

人手推7

推

拆完走，拆唒變街坊

人手推8

和理SHOP 都要Be Water 的

閂左門就OKAY

人手推9

轉啦
同一個地圖越刷越少經

真，人少要撤離，人多先行動
減少被拉機率

岩！

人手推10